9月14號出BoJack Horseman第五季!

有冇同好
上季個尾個個都咁撚慘
今季會唔會挑戰慘嘅新巔峰

btw睇預告唔見BoJack老母
係咪真係就咁扔低左佢唔理

正諗住開po 順便當推廣吓套劇 連登好少人討論

明明好似好多人有睇Netflix

真係無人

Shut up Todd

todd愈來愈無戲份

back in the 90s~~

好好睇

好想知s5係咪真係無老母戲份

Jesse Pinkman有其他project
佢係producer 個角色起碼唔會隨便死

咁主角群我估又唔會死嘅

等左好耐

好鐘意d captions

有得睇了

屌S5E1已經好慘
diane mr peanut butter

Diane剪咗個女權撚頭

不過Diane宜家available Bojack終於有機

咪啦
佢同Peanutbutter襯啲

越南歌

第一集BoJack開心返好多
Todd開始正視人生 有抑鬱嘅跡象

個妹而家應該係心靈支柱
敞開左個心囉真係

Todd就真係

估唔到編劇開始要寫Todd面對現實 好在BJ個邊好返少少調和下
雖然係擾人清靜 但只係手法問題 BJ開始表達關注

唔捨得睇咁快 一日睇一集

me2
BJ不如講番老母條線好過
同埋搞番好PC條線先啦

老老實實Todd真係咁多主要角色之中自身問題無咁嚴重概角色, 一show Todd就知係relax時間.

Bojack, Diane, PC一直都各自有缺陷,所以先咁messed up. 但今季其中一個我覺得好好概地方就係終於address Mr. PB其實都好有問題, 先會離咁多次婚.

另外Free Churro係好好好正,但我真係唔鍾意最後...因為真係justify左"you couldn't even do this right", 唉.....

diane

我完全feel到好心痛

利申:睇到第二集only

睇到第二集
Diane
原來成集都係ff

成套野都99地
個時去exchange同房個鬼仔介紹我睇，一路睇一路心諗睇緊乜9

但係雖然9下9下，又會令你好想追

淨係睇左淨係睇左S1頭幾集?

第四季真係神級

同意
老母條線

呢季係咪最後？

S5E3 Todd條線好好笑

BJ打破邊界 好心做好事 Gina意識到嘗試比FF重要
但BJ會誤會自己做左壞事

Reddit話Diane死左

我唔信我唔信我唔信

今日啱啱追晒
Bojack睇頭幾集係好咗 但到頭來都係跌返落個深淵掙扎
Diane同pb都好虐 但我都係鍾意睇佢同bj啲火花...
前者都仲係咁諗人而無辦法著眼自己嘅happiness
尤其睇到最後diane目送完bojack走嗰刻 我諗其實佢都好想自救 但做唔到 越嚟越覺得自己好多flaws好噁心

Btw free churros 呢集啲對白真係好正
至少佢終於都肯坦白承認同面對某部分嘅自己

今季終於都著墨返Mr . Peanut Butter自己既問題
上季好多人屌黑妹條線唔知做乜，宜家知係伏線啦

BA, AB, C, C?

點解？？

睇完，Free Churro簡直有Out of Water水準
今季平均水準都好高，但係整體嚟講其實無之前幾季咁慘

幾乎無對白 vs 成集monologue 兩集都做得好出色

我覺得bojack個邊開始無咩野講 應該話佢既background story已經講哂
而且好難衰得過Sarah Lynn同Charlotte個女兩單野
而家入埋rehab 唔知之後仲會點寫佢

個人覺得今季choke gina大鑊過penny單嘢
penny單嘢最後佢都冇做到！

同埋雖然sarah lynn嘅死，bojack係有責任
但sarah lynn自己都有份造成 ...

對比今季，100%係bojack自己嘅錯

好似係話因為佢地果兩個therapists改佢化名做 Princess Diana
然後結局又楂車入 tunnel

不過我估結局係想交代主角又BJ改為 Diane?
始終bj backstory 已經七七八八，今季又轉好

之前幾季啲劇情忘記得一乾二淨
睇wikia啲人介都冇乜印象
剩係記得老母同diane 兩個啲主線
btw抑鬱呢樣嘢真係唔講得笑

我覺得呢個位過分解讀左
diane個條線岩岩開始深入講

Agger
如果咁就死咗 真心好撚dark同creepy
感覺bojack入完rehab可能會有少少救世主角色咁嘅款
就好似唔知s3定4同diane喺地底困住咗嗰陣啲對話咁上下
但當然boj唔會去到咁完美 但有時我自己都好睇唔慣佢
好似呢季初頭咁

終於襯10號風睇完s5 好似睇得好快咁
Free Churro好正,不過我鐘意under water多d

諗諗下真係未必冇機會
以套野咁注重伏筆黎講
咁鋪排可以真係會出事

“You’ve suffered? The most? What about say... Sarah Lynn?”

睇到E9,暫時最鍾意Diane 果集

第二集應該令好多人鍾意番diane

今季個個有進步
Todd肯 take responsibility
BJ又做好事
PC終於有bb
不過Diane 越黎越沉

第六集好痴線 獨腳戲 最尾仲要黑色幽默完尾

如果diane死bojack會點
又要逼bojack入無底深潭

呢part好有張力，好好睇

突然出返Sarah 嗰下真係

終於追哂最新個季，呢套野前前後後最少睇咗4、5次
又要等一年
Bojack真係神作，唔明點解香港咁少人追

#拋磚引玉
呢一季既感覺比之前更加沉重，好少位令我會覺得好笑或者輕鬆幾秒咁。

最後我對Peanutbutter好失望，一開始都幾討厭呢個角色，直到我見到佢對Diane既認真，同佢阿哥攬住一齊喊個陣，先開始有好感
抱有一個好希望佢可以係套劇入面可以永遠如一做個「好人」呢個想法，但最後佢講唔出"bad news"，真係好失望

Diane成個角色暗淡咗好多，佢不斷去救身邊每一個人，教身邊、世界點樣去做一個「好人」，到最後佢發現佢做唔到，佢今季教peanutbutter要面對自己既黑暗面，帶bojack去戒毒，但無人幫佢、教佢，唔想番去feminist既虛假世界，唔想用judge去r click rate，但個世界唔係咁樣運作，連佢最後既comfort zone都無埋。
如果（希望唔撚係）diane真係要死，係一個好好既炸彈炸落去每個角色到，但diane真係太慘，唔想佢咁，至少同bojack有場nice talk先走

Todd開始慢慢成熟，離開咗Bojack我開始唔太明個角色係為咗咩而存在，好似係為咗帶啲時事議題出嚟咁。但佢今季見到佢無再鳩聽人指示，殺sex robot我諗代表緊佢開始有自己既想法。唔係再淨係為咗填滿生活每一秒，只要忙碌就開心既人。

Princess Carolyn應該係成套最令我心酸又喊得最多次既角色，Ralph（隻老鼠）同佢真係好襯，好想佢地一齊番，因為我覺得咁樣比到PC幸福。最後PC講"it's over" 就衝咗出去，我唔知養小朋友對佢嚟講係好定壞，目前睇落去係暫時最有好轉既角色。

Bojack 媽咪死咗，獨角戲個場我覺得so far，但睇得出佢好矛盾，佢同佢細妹Hollyhock講上次落藥係一次，佢媽咪比佢既傷害係佢一世都面對緊，而佢最後求既個句「I see you」都唔係同bojack講，好撚心酸。
Bojack每次想捉緊啲嘢都太遲，或者太放唔開，不斷loop自己既創傷。
Bojack係咪一個victim？好難講，但呢套劇裡面有邊一個唔係？
身不由己。

岩岩先睇完免費吉拿棒
好有意思

今季前半季好睇過後半

e06成場獨腳戲真係好正
Bojack嗰句back in the 90s I was in a very famous tv show笑咗
提到herbs之後到SL嗰個停頓真係......
“who is... also dead” 我以為佢會咁樣講出口

之後e11最後嗰幾分鐘我睇到呆咗
配上ED song...

BJ其實最好真係有機會變好
但今次真係diane ban鳩佢

其實BJ我覺得真係就走得出
次次都係差少少
同埋而家個妹真係佢寄託

bj係愈黎愈好
就算今季瀨左嘢勒鳩條女都好
但至少今次佢真係積極面對問題
真係落手去改善

但diane愈黎愈唔掂

PB大倒退
今季對佢真係好失望

其實我覺得好sad
難得佢肯抒發自己嘅想法
但竟然無人接收到
變左得自己一個9up

e11最後真係好有逼力
成集都好緊張

以為bj上左條梯會見再sarah lynn

原本最中意係PB
同你一樣原本唔中意佢
亦同你一樣對佢好有期望
但今集由佢一離婚就溝新女,食番diane,再話仲愛佢,之後仲想射番個波比diane,最後仲用marriage逃避自己責任
真係好失望

但最後Todd嗰道我真係唔明
有冇高人解釋吓

我係咪太遲睇完已經無晒人討論